點收細黑眼圈

以家盡量早瞓
有冇巴絲有良方

天生黑眼圈
唔訓覺黑眼圈會勁左，但訓好多黑眼圈都無細到

成日熊貓咁
工作需要唔可以太早訓
約莫1點-2點先訓

lm